成日見d post話自己中上樣然後俾連登仔屌，有無人真係試過現實生活穩女仔fd驗證下自己個樣屬於幾分？

係咪如果個女仔覺得你個樣唔似未拍過拖/覺得你ok就等於中上樣先

作為一個男人,成日都覺得女應該只係分幾級,唔洗咩上上中上樣九品中正制咁麻煩
就係
1.狗衝
2.屌得落
3.唔屌

可能無女仔fd

我係街市級靚仔
但係沒女

點會講真話講完個分-2分先好當真（10分滿嘅話

搵

話你唔似冇拍過拖咪又係客套說話
費事講出嚟hurt親你

如果有fd問我佢靚唔靚仔/女
一律答好撚柒

連登仔點會有女仔fd

現實識d人點會知佢係咪講真話
你玩tinder睇下有無人like咪知囉

係比盡一千

倒貼都唔屌